有冇手足未訓？

唉，覺得做人好辛苦，特別係香港人

針

都係要繼續做

好撚辛苦啊